歐遊中，同遊女伴對自己沉沉地船，典蒜巧

歐遊中，同遊女伴對自己沉沉地船，典蒜巧？！因為自己系個性愛可以分離既人，包起佢（吾知詳細既睇返我上個post）純粹系想日頭有人陪下，夜晚有閪屌下甘，但條女同我已經遊左兩個幾月，日對夜對，可能下個禮拜佢會自己先返返香港，佢伊幾日成撚日含情脈脈甘問我返到去會吾會繼續搵佢掛住佢etc blablabla，feel到佢對自己沉沉地船吾想同佢發生真感情，可以點做好

返5P問啦

無圖你話林鄭幫你含緊撚都得架啦

來倫敦我地幫你分擔下

系你老母

毒撚咪ff啦屌

當你冇錢包佢時
睇吓比唔比你屌

55

做咩日日都有包女外遊post
係咪打手黎

佢想返到香港都比你包咋,唔好FF 咁多

係呀
手機plan就完合約sales都會對你沉船

樓主啲5p字多撚到痴線

死返去喪討啦

磨牙

巴打形容好貼切生動

費事再放甘多啦，上個post有，信吾信都好啦，想討論既就系度討論啦，吾信就負皮上一頁

吾知岩吾岩你口味

都系既，雞，全部都系雞

d女人好蠱惑希望系啦，吾沈船吾涉及我私生活最好

哇，巴打一語驚醒夢中人